變態江貴生! 深水埗區議員偷影女仔!

死變態區議員 證據都有晒 呢個死肥仔仲要唔認 俾呢啲人做區議員我地呢啲女仔真係驚驚 🤢🤢

佢隻眼好明顯就唔係望緊自己部電話 佢扮咩姐 周圍望望緊乜

我平時打機，見到對面坐左個靚女係到都會咁望
毒撚唔敢直視
如果對面係靚仔你仲會唔會咁講？

拉

佢偷影人喎🤔